bu green energy 同學請入一入黎

想知多d course ge 料
有無巴絲打可以留tg傾

More details:

ok

....關個course咩事...

green power ar. 同 green energy差唔多，grad後你會去呢間NGO做再逗1萬蚊人工。

乞食科
香港大圍環境令呢行好難發展

Bu文科都算
仲要BSci Energy地獄mode

全bu最低分既科 都開po

有得讀唔讀咩

bu 有咩係好

睇你咩心態去讀
為錢：讀完=失業

ching讀緊?

想知energy audit 果個牌